蓮燈遺言集中區

恭喜咁多位手足早日脫離苦海
留下你最後想講既野啦

why?

4：2